唔好玩宗教，唔好玩宗教，唔好玩宗教！！！

你想用宗教嘅力量，你本身唔信教唔係問題
但係你要諗下你係咪清楚人地宗教先？
你知道人地會點做？
一間你鬧出笑話
或人地一睇就知你玩嘢、假冒
咁就好大獲，佢地唔會再幫你！！！
eg. 真正基督徒/佛教徒係唔會拎住本聖經去勇武

見到有人話有冇佛教徒/其他宗教
就唔該你哋就真係做返嗰個教嘅人會做嘅嘢
或者直接啲去感化嗰個教嘅人 一齊去支持

不要假冒其他宗教人仕
不要拎有宗教代表性嘅嘢做武器！！

推

法國黃背心運動的 8 堂課

呢個值得學習

Push

推

真係唔好玩宗教

推
做多咗啦

同意，推

推
大家要齊心 唔好搞同路人

唔好拎任何野 亦唔好沖 只要唱聖詩就夠 唱聖詩任何人都無任歡迎唱

拒絕教徒掉聖經，支持教徒利用聖經保護自己